每個男人同老豆都有條講唔出嘅刺

啱啱又同佢嘈完
有感而發
唉...

戀母情意結？

係呀
戀你老母

啲心理書話父子關係唔好好多時係源自於細個爭取母親注意同擁有權。我提供一個方向姐。

上面對話笑死我

Same. 唔知咪男人企得特別硬，唔想認低威，自己都係咁。硬撞硬就出事。
反而人大咗，好少同老母嘈。